想搵一套美蘇特工電影名

想搵一套美蘇特工電影名
唔係好耐以前應該都仲係呢20年來拍嘅電影，印象最深刻係係一個夜晚一個好荒蕪嘅類似一條橋定點樣交換特工，跟住係差唔多交換定交換成功嘅時候有人殺左另外一個男人，係一個女人特工嘅好似係舅父嘅人而佢同呢個男人（都幾靚仔但係又唔記得佢叫咩名）有一種特殊嘅情感
殺佢嗰個好似就係嗰個女仔特工
想睇多一次但係唔記得咗個名 請教各位
Ps 唔係紅雀

Uncle?

Yes!

對唔住要你等左23分鐘😂😂

叔叔

唔係呀唔好意思我以為你講緊關係以為我自己記錯可能係叔叔嘅關係而唔係舅父
唔係呀唔係呢個戲名成套戲冇咁開心㗎

其實印象記憶真係唔太多開始自己懷疑究竟係咪美國同蘇聯添
但係個女主係交換特工嘅時候個男人死咗就一定係啱嘅因為好深刻嘅係佢同呢個男人係有少少曖昧
同埋肯定嘅係個男人真係靚仔金色頭髮中年嘅
呢個我唔記得有冇記錯係曖昧嘅關係係因為個男人有養育佢定點佢殺佢好似係因為想報仇

Fuck 7了

本來想講bridges of spies, 不過睇你講啲劇情會唔會係tinker, tailor, soldier spy?

Salt?